［眾籌］美國退休將軍眾籌 Stand with HK T-Shirt 喺 NBA比賽派

Robert Spalding 係美國嘅反中共專家，有受過Fox同MSN訪問，可以自己Google佢。佢依家眾籌 USD$50000 準備喺3場NBA比賽派總共38500件 T-Shirt。

大家支持嘅話就捐錢或者幫我推啦。我P牌推唔到。

GoFundMe:

Robert Spalding Twitter Post:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

順便捐埋學界果個

得番唔夠5日

已課金

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

已課

另外一個Post:

前美軍軍官: Texans Stand with HK 眾籌呀!!!

Push

推

多謝巴打提醒

啱啱課咗

Fund左

Support

funded !

睇捐款人list, 有唔少大陸人捐, 唔以之前得香港人捐~